有無巴打一齊玩gta

想入公會同tg谷

岩岩聖誕買左

留名

求一齊玩，比大陸狗屌打

買左
但ps4版

有無巴打有谷入

PS4

比一班大陸狗屌打.....有無巴打一齊打9佢地

pc定PS4?

pc 係咁比成班大陸9屌打，有無巴打一齊打佢地啊

一個人無勢 打唔贏，要手足幫手

想join,都係新買

不如巴打我地一齊玩住先？

要手足一齊同佢地對打

不過仲係街，要夜d先玩

Ps4買症 唔知做乜

最近玩返 可以一齊

巴打tg搵我可以

仲有無巴打一齊玩大大力屌打大陸狗

岩岩tg左你

覆左你喇誠徵其他巴打一齊玩

Tg咗你

唔會打得贏班支那狗 全撚部都係外掛嚟

支那狗真係好煩
一開game就追住哂 開哂外掛咁